Ｘmen的「野獸」－尼古拉斯·霍爾特確定將會加入新一部《職業特工隊》電影！

之前「卡特幹員」海莉·艾特沃（Hayley Atwell）以及「螳螂女」龐·克萊門捷夫（Pom Klementieff）之後，第三個飾演漫威英雄的演員「野獸」－尼可拉斯·霍特（Nicholas Hoult）也將加入知名動作諜報作品－《不可能的任務》（Mission Impossible）電影其演出。

當然老樣子，導演克里斯多福·麥奎里（Christopher McQuarrie）仍在自己社交平台貼上尼可拉斯·霍特參予的照片，推測他將會飾演反派，不過其餘的詳細設定並沒有公開。

《不可能的任務》第七集和第八集被公布分別在 2021 年和 2022 年發布，並計畫一同進行拍攝，而除了湯姆·克魯斯（Tom Cruise）所飾演的主角－伊森·韓特（Ethan Hunt）會回歸外，蕾貝卡·弗格森（Rebecca Ferguson）也將重新扮演伊爾莎·佛斯特（Ilsa Faust）。

tom cruise 將當初有份爭做goose 個仔既3位男演員都派哂角比佢地

Gotg既螳螂女好似苑瓊丹

職業特工隊而家變咗固定班底

想睇佢今次真人上陣玩咩野又

好想Ethan有good ending

戰機都揸埋， 差太空

屌正
好鐘意睇Ethan

湯佬可否不要老
想繼續睇mi

Rebecca Ferguson

得返太空係最正路
唔係無得諗
同nasa合作

落地底

之前已經見佢去玩滑翔傘，唔知關唔關事

rogue nation入面揸槍抬腿瞄準暗殺果幕

你班仆班咁鍾意睇佢，
咪話good ending，想佢有ending都難啦，
隨時拍多十年，拍到佢七八十歲唔玩動作戲就玩諜戰

好撚型

出海都得

btw 上集超人好廢，比伊森撚狗

表演單手游出公海

做局長train下一代
太老又真係好難繼續做agent

MI啲局長成日死

搵Elon Musk 可能易啲

最想鷹眼番黎

同marvel合作 偷魔力方塊

鷹眼應該做局長